Задание:

▸ Создайте программу, определяющую, подходят ли текущие погодные условия для прогулки
▸ В начале работы программы пользователь вводит температуру окружающей среды, информацию о ветре и дожде
▸ Программа ее обрабатывает и дает совет
